覺不覺當你發現左某樣野唔健康果陣先特別想食

以前唔點飲奶茶,發現飲得多會易 d生腎石特別想飲
以前早餐見到菠蘿包想直接扔能左佢,減肥戒左排澱粉有次食番上晒癮
以前唔鐘意食生果,一意識到果糖唔健康連見到蘋果都想食
仲有d食左會易起濕疹既野 etc
好撚賤

生果唔係唔健康
係唔使成日食

如果煙係健康食品仲有冇咁多人食

如果鑽石同一包碳的價值一樣
仲有冇港女買

冇
因為食煙嘅人10個有9個都係因為細個覺得好型
反叛嘅象徵

正常呀
所謂唔嫖唔知身體好
唔賭唔知時運高

好似有調查統計過一啲國家大麻合法化之後吸食大麻人數反而下降咗

已讀

因為人係有自毀傾向

生果唔係好健康咩

人工費貴; 人工鑽石好多幾百到幾千蚊都買 到

幾千蚊都嫌貴就咪學人結婚